HKARMYGEAR苦主召集

有幾位手足都表示比呢間「黃店」呃左
買左堆過期7093
間野又唔覆wts又唔覆電話
仲有冇其他手足都買左野分享下

第二三頁就開始有手足分享話比佢呃左

有冇人試過喺HKARMYGEAR上面買野？

苦主留名

咪撚玩
人地賣裝賣咗幾多個月?
依家做埋口罩做唔切就吹撚到自己苦主咁

佢賣過期舊貨豬咀同7093
賣裝食人血饅頭都唔篤?

咁你咪叫佢覆機/ 澄清囉

咪撚玩? email唔會update whatsapp又唔覆 之前有人話面交都比佢放幾次飛機 邊個咪撚玩？

有冇人試過喺HKARMYGEAR上面買野？

自己睇啦7頭

做唔切？宜家屌佢賣過期貨呀，玩乜撚野？唔識睇字呀？

其實我又見有人話過期都用得, 究竟係點?

1. 有兩種Filter 一種係純粹物理過濾 一種係物理加化學
2. 物理過濾就顧名思義基本上就係用layer來做 combined 就兩溝
3.（most case) filter嘅原理 係空氣進入Filter 嗰啲Layer+chemical part
4. 物理過濾唔會有所謂嘅過期 化學嗰種就會
5. CS gas is not a Gas 因為佢遇水就可以化成酸性氣體所以先叫做CS gas that’s why 純粹物理過濾其實已經夠用

推

我見有人話過期用得，如果講明係期我覺得OK ，或者同未過期有價錢唔同，如果過期都未過期溝住嚟賣，就算唔係有心，都係疏忽，如果正面回應返係OK

個過期7502一陣膠味,根本唔用得

賣過期貨比客，3M講明7500嘅shelf life 5年！置顧客安全於不顧！黑！

即係有人話蒸口罩可以重用，睇你信唔信。
你信"某啲人"定信3M?
更何況唔理用得定唔用得，HKARMYGEAR都係賣過期野。
即係如果超市賣過期罐頭，有環保撚話過咗期仲食得，而製造商就寫明幾時過期。你買咗，你會唔會照食？定要換貨/退錢？

佢又唔覆wts又唔聽電話，潛晒水咁

啲7093諗住當口罩用，佢過撚左期會唔會失效邊個知
3M就寫明5年期，家陣呢批06年製

都有人話普通口罩中間個過濾層冇用過就得，唔會過期
咁我比個14年前既口罩你，你用唔用？
仲唔可以好似著通口罩咁拆開佢睇有冇黃有冇霉喎

06年

另外間黑店冇寫明係賣過期貨

3M官方覆咗email.

咁我個情況只可以叫佢退7093

佢個仆街星期六已經叫佢退貨，到依家都已讀不回，係咪已經中左騙局

我想問咁佢豬咀係咪真貨，有無人攞咗影黎睇睇

麻煩，問埋Anthony 跟佢講定跟3M好

有手足話好重膠味根本唔會戴上面

佢回我話冇過期日，然後就冇覆機

之前有師兄話搵paypal退錢，係咪得

有巴打話係真，我都認同我呢個係，但鋼印指出09年製造，因此為過期貨。而且我果個係極重膠味/天拿水/膠水味，係有機溶劑嘅臭味。

有其他巴打買到疑似假貨(包裝低清鬼佬)

呢間嘢賣親都過期貨，正黑店丫

Paypal退錢work唔work，間店完全唔撚覆機

LM

paypal都好保障用家，你試下啦

Lm

今日終於收到個6100 , 未check係咪假貨
6200等左1個月佢先通知無貨，不過隔左2日就退返錢

仆街 真係過期貨 06年8月

我真係恭喜你

而家點？由得佢繼續賣過期嘢？

有手足話可以申請paypal退錢

之前有間黃店又係賣過期7093，但係人地講明係過期先賣，咁買之前知道係冇問題
但係今次HKARMYGEAR賣之前完全冇講過係過期
最仆街係...
佢完全唔覆機
如果怪錯你你咪出聲澄清覆下機

完全唔覆機 先真心燥

我每日都wts佢，佢每日都在線上，然後都係唔覆機

手足們會點做，定由鳩佢

約佢面交啦屌

唉又諗起啲過期7093
俾人呃左幾百蚊真係唔甘心

所以我日日推

我都係！仆街HKARMYGEAR

條撚樣連機都唔柒覆

唉果幾對過期7093如果呢間仆街嘢唔肯退錢掉左算，唔想害人，唉俾俾人呃左幾百蚊，仆街

我隻7502似假假地
咁而家點??
可以退錢??
7093仲要冇日期

認真可唔可以報海關???
我屌佢老味，我仲幫佢買左好撚多

屌
啱啱拆開睇個7502花晒
D邊又一岩一忽
好似二手咁
D手工好差喎
真係唔似真3M

3M有冇地方可Check真假?
Check到如果真係假一定報海關

屌
7093係08年

間黑店賣6038堆貨都就過期，6038十年期限都可以2020年6月過期
但條撚樣今次寫明過期日，仲唔係身有屎之前批貨奶野

報海關啦
多D人一齊報
海關更易做野

有冇試paypal索償

有冇相？

之前wtsapp咗佢話7093過期要退錢, 佢叫我寄順豐俾返佢
3月18號寄順豐到付俾返佢, 今日剛確認到佢退返錢
我係paypal俾錢, 錢啱啱refund返落paypal (2月20號嘅貨)

Fact:
1) 賣過期嘢唔出聲絕對係仆街
2) 覆得極慢
3) 整個過程態度正常 (咁我wtsapp都無屌過佢, 就係同佢講話問完3M話過期唔可以再用)

同佢訂左一大lot口罩 果陣仲係幾十蚊盒
之後一路唔覆 去到而家幾百蚊盒 問佢係咪冇貨就突然自行退錢

屌佢老母 你話佢唔係集資炒口罩我真係唔撚信
仆街而家仲要出去食炒價口罩

屌佢老母吖，做黑店賣過期貨都做到咁撚串？
搞鳩我地咁多人，邊撚個同佢同路？
3M佢開架？過期就過期啦！
仆街賣過期貨黑店HKARMYGEAR

洗乜加密姐 報左海關未？

呢間黑店出貨慢食水深，最重要批貨隨時有問題
之前見到佢賣一樣野hkd$70未計運費，當時amazon大量存貨，2set先賣usd$11又可以免運費到香港

咁你報左警 海關未姐

買過幾次野冇問題喎

幫襯過佢，但最後冇貨已經退錢

Push